連登財經台三大毒瘤：靜啦撚、死傻淡、石室遺錄。

靜啦撚：最應該靜就係呢班戇鳩仔

死傻淡：無限QE百年一遇大牛市日日吹淡大市

石狗：唔洗多講、on9仔一名。

不服來電📞

試過被傻淡呃咗貨

又欺凌石仔

打咗俾你唔撚聽？

執石派

契媽股：靜啦
dllm on9 到震

追擊到開埋post

啲靜啦撚真係好煩

@石室遺憾

石囝要受下磨練

最應該「靜啦」就係呢班戇鳩仔

@咪麵媽

友誼小船沉左

叫人call $140 x 100 x 103 x 7.75 ~= 1,100萬HKD 嘅貨... 條友真係唔識㗎喎

@石仔

相嗌唔好口吖

最on9係靜啦撚。以為好嘢唔收埋食,連登仔錢多到可以一鋪買起個市。

咁迷信不如去賭波賭馬啦佢地

阿婆心態，好野見光死

人性嚟，唔抵得人一齊贏錢

要靜,唔上連登咪得,上連登唔准討論,唔通上黎靜坐？

ching屌得好‼️班傻仔就係要指撚住佢哋個頭嚟屌‼️

前幾日有位巴打講得好好,靜D撚寧願見自己食粥人地食樹皮,開心過一齊食魚翅